一張圖片解釋哂 Twice與少女時代 既關係! !

個個夜場啲小姐都一樣架啦

個關係係用同一個導演？

仲要連個樣都一樣

twice臭雞